張靚穎真係好cute!!

你過來呀

台上又咁認真

佢成日聽英文學 d歌好歐美式

真專業歌手

咪撚再留言講蕭生啦